# Kotlin
## Домашнее задание № 3

Существует метод foo, который позволяет выбросить 3 исключения, в зависимости от переданного числа:
* 1 - Exception
* 2 - RuntimeException
* 3 - IllegalArgumentException

Также есть метод main, который можно запустить.

### Задача:
1. После блока try разместить блоки catch таким образом, чтобы не упустить ни одно исключение.
2. При отлове исключений выводить на экран (через метод print()) текст "Поймано исключение <класс_исключения (например, Exception)>".

> Метод foo() менять не нужно